恐怖國度：行過跌左落去 跟住被水冲左入條渠度

真.海底奇兵

咁都救得返

有隻雀仔跌落水 被水沖去

真主偉大

影個條友擺明知啦

D水位高度上埋岸

想死